[和理非行動]寫信，Letter to the world（重開）

有人話我地文宣攻勢差咗，
我就諗起之前有一個Post係講寄信去中國，傳播革命思想
咁我呢個傻仔就突然認為可以試下嘅

但係可以試下擴大一下範圍，
呢個叫Letter to the world活動
好似漂流瓶呢種方式咁

活動內容：寫信

題目：反送中活動至今已超過100天，為把心聲傳到世界各地的人民手中。試以香港人的名義，撰寫信件一封，先說明反送中活動的內容，再以香港人的身份角度抒發個人感受，並舉出為何他們應支持我們的原因，加以論證，最後，建議他們支持我們的方法（如杯葛當地共匪公司，如有當地聲援活動，則需提及。）

文體：不限（抒情/說明均可）

語言：不限

地點：不限（隨機派送）

頻率：建議一日一封（昐望能持久發展，而熱情亦可保持）

其他：
*書信結尾請呼籲佢地若收到，請去twitter Post收到嘅照片同 hashtag#LetterfromHK，睇下可唔可以相認。

*寄信時可以hashtag#Lettertotheworld，以便統計人數及造勢。

***本次測驗不容許抄襲，copy template等等作弊手段，書信貴在溫度，原創性，可以抄自己，但唔好copy報章，他人原創等。

我相信好多人想了解香港人心聲更多，而唔係新聞內容，所以儘量講多小小個人感受。

其實我都唔知道會唔會成功，會唔會有人響應，但係我地唔做係永遠唔會成功。
呢個活動亦都係提供一D危險性低嘅活動比老人家，小朋友參加。

最後，光復香港，時代革命。

重開，上個Post連一個人都冇

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

咁呢樣野係人人可以參與嘅，
雖然係膠膠D，但係我認為幾老少咸宜嘅活動黎
仲有自己寫一封，每日印一封去寄就OK啦
仲可以隨信附送靚靚文宣

我需要人

重開都冇人ge

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

啊啊啊

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

點解仲係冇人覆我單機mode

老土但要做

老土都要做